{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018617",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페051 부산진역점"
    },
    "text": "当店の営業時間は毎日07:30~22:00です。 パスオーダーアプリを通じて楽に注文でき、様々なメニューを提供しています。 雪香牛乳は3800ウォンで、さくらんぼは1500ウォンです。 いちごジャム·バナナ·ラテが甘く、私は3500ウォンで販売されます。 黒糖ミルクは4,300ウォン、ナモンラテは3,000ウォンです。 オレオミントチョコフラペチーノは4,000ウォンで、ピーチスラッシュ、生グレープフルーツは3,800ウォンです。 缶はベーシック、ラテ、シナモン235mlと300mlで3,500ウォンです。 生グレープフルーツティー、生レモンティー、ミルクティーは3500ウォンで購入できます。 バンショーHOT / ICE Dは3800ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店の営業時間は毎日07:30~22:00です。"
        },
        {
            "question": "どのように注文できますか？",
            "answer": "パスオーダーアプリを通じて簡単に注文できます。"
        },
        {
            "question": "雪香牛乳はいくらですか？",
            "answer": "雪香牛乳は3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "さくらんぼの値段はいくらですか？",
            "answer": "さくらんぼは1500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "いちごジャム・バナナ・ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "いちごジャム・バナナ・ラテは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒糖ミルクの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒糖ミルクは4300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナモンラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ナモンラテは3000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレオミントチョコフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "オレオミントチョコフラペチーノは4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピーチスラッシュの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピーチスラッシュは3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生グレープフルーツの値段はいくらですか？",
            "answer": "生グレープフルーツは3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "缶の値段はいくらですか？",
            "answer": "缶はベーシック、ラテ、シナモンの各サイズによって235mlで3500ウォン、300mlで3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生グレープフルーツティー、生レモンティー、ミルクティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "生グレープフルーツティー、生レモンティー、ミルクティーは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バンショーHOT / ICE Dの値段はいくらですか？",
            "answer": "バンショーHOT / ICE Dは3800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 240,
        "QA": 420
    }
}